認真，香港鐵路要歸JR管理先有得救

香港人嘅鄉下 - 日本

老扁認同

比邊間JR管先JR東日本同JR北海道好大分別㗎喎

搵返九廣鐵路出山接管就差唔多

推